韓女團GFriend隊長25歲Sowon疑甜攬納粹黨軍人蠟像惹爭議

韓國女團GFriend出道6年，在海外亦擁有不少fans，但25歲隊長Sowon昨日在IG上載兩張靚相分享近況時，卻引起海外fans不滿。

被質疑認同大屠殺
相中，Sowon對一個身穿軍服的蠟像又攬、又摸，兼大晒甜美笑容，顯得十分享受，但fans就發現該蠟像穿着德國納粹黨軍服，由於Sowon笑容燦爛地攬着蠟像合照，此舉被海外fans鬧爆她無知、不熟悉歷史，甚至有人批她等於認同納粹軍當年進行大屠殺的暴行。

急刪相補鑊
對於爆出爭議，Sowon已急急刪除照片，但相片已在網上瘋傳，有不少海外fans紛紛留言要求Sowon及其所屬事務所道歉，目前事務所未有任何回應。

On99 抵𠃊死今次真係幫唔落手

真的豬fd ‎

見到洋腸就濕哂 死臭西

啲網民痴尻線
不如話愛的迫降 南北韓唔可以相愛

抵啦

不知者不罪

我係希突拉

鬼知咩

一野轟落去

你睇佢個姣樣就知佢好有需要...要軍人級數先滿足到佢...

同啲港女一樣要係鬼佬先會主動姣溝...平時就扮晒純情小鴨

白頭佬 屌你老母!

嬲what

真係令我地buddy好失望

韓妹d腳真係好撚正

小器

唔屌放出黎展覽既組織?

乜撚嘢海外fans要sowon道歉肯定班anti搞事啦

都25,係時候揾定個有錢仔...唔係對腳幾正都會老...佢又唔似銀仔咁好肉地...

無啦無啦 GFriend無啦

GFriend無啦

香港夠多偽人俾禮27軍啦

Sowon支持納粹=
Gfriend支持納粹=
Buddy支持納粹
原來啲buddy咁可怕